連一刻足夠永恆

何必驚失去永恆未放心

屌